美國佬成日話支持香港，無能做過實際野

人地英國澳洲都出手幫香港人，含家產美國佬淨係口講制裁制裁你班友就圍能晒爐咁真係肉鳩酸！

佢都估唔到打嘴炮 啲共官唔受落

成班港豬係度打飛機

真係為左支持自由就支持香港咩

好慘牙，夠果時盧旺達種族屠殺慘？

大能把地方無自由啦傻柒點能解要幫你

做說客叫五眼出手唔係做野？

d飛機戰艦日日係南海巡遊唔係做野？

pr收皮啦

真係 美國佬跟本最賤格 係班港豬唔中意中國就吹奏美國佬

成日覺得人地會幫自己 真係好尷尬 要做野一早做左

下屆總統都就黎選 先起到開始制裁 擺明係玩政治 我成日話

美國佬唔戴口罩就自由主義 中國人唔戴口罩就串9 人地有政府不怕

我講緊係幫香港人，唔能係對付支共呀傻港柒

咁香港人嘅敵人係邊個啊on99星期六就休息啦pr狗

通透，黃還黃。咪好似兒登D 傻柒信能晒袁爸果套

美國佬為正義，吊你老母全部無能讀西史人地為自己ja

係阿 美英做左好多野了 你地好快得到你地想要既自由

成日唔夠講就話人PR 話人專制然後自己最主觀

你估美國佬唔驚無左中國呢件大肥肉咩，咩都係講利益，係連登仔先咁天真信以為公義排第一，自古以來，都係窮人含撚

又PR 狗 有冇第二句？ 正正經經拎point 出黎 比d 質素

佢打殘共狗關你Q事你估真係解放香港牙。佢打支共係好但真係幫香港人點解唔大愛包容收留晒你地呀傻柒第三次！

講撚咗啦on9仔，唔識睇中文定點

唔派啲五毛上嚟
唔驚啲狗好似律政司條廢柴咁咩

真係一堆細路 成日覺得英美 為左極高精神意志而幫香港 英國為經濟咋

你真係影能衰D 黃。你老母題目都未能睇清楚，巡遊關你老母西個春袋事牙，幫能到你D 咩呀睇過？

真係 我就覺得兩國跟本夾埋做下樣 講兩句個股市就變 要認真制裁到下任都未實行到？

人地都講明共產黨唔等於中國，建立民主中國得到既利息唔會重大咩？

on99 d美國銀行迫緊香港d 奶共狗close account啦

全部無能讀書，又唔能見英國佬開閘收留緬甸人？大家都做過殖民地大家都有民主問題

樓主 睇來好有高見
你想美國佬點幫你

又一件無睇題目

佢封林鄭account 你屋企會大兩尺架？

最少同澳洲一樣收留香港人

如果你果個係答案真係好可悲 比少少logic, A 既敵人係 B, C 既敵人都係B , 就等於 A 係幫C 既？ 呢個係你自己assume 唔係一個論點

BNO 有藉口當無得跟

二元對立

算啦 佢地自己FF 左一套野出黎唔肯接受現實

你自己內文話人地冇制裁
迫d美國行close共狗 account唔係制裁咩

差佬有捉偷阿婆底褲就唔係黑警？

你地自己幾黃幾黃一近件 唔評論 但果d 拎英美旗出黎果d 真係好好笑 可以有幾無知

任何國安法及刑事案件，只要見李桂華編劇有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

咁有無實際野幫到你呀

BNO 去美國有免簽未呀喂

黃左膠

岩阿 支那夠開口埋口叫香港人係同胞啦

雙非 武肺 大白象 一地兩檢 送中 國安

真係多撚謝

日日都係冷氣房打國際戰線

咩叫攬炒
佢反支咪得
支唔支持香港wfc
反正香港係支爆前都冇得救啦

你講咁耐淨係得個論點唔收留香港人=冇做野
唔同你傾啦冇邏輯同quality可言
早d收工啦

logic 又錯。。。。 主題講緊 美冇幫過港 你話 美反中就得啦 然後又唔care有冇幫香港

屌你老母，原來死五毛

You’ll see

駁下啦 唔好攻擊 你有冇論點？

咁都上熱門
咁唯有幫推

吊9美國佬就5毛！

連登契爺所羅門

大豆侵

仲以為美國唔會放棄中國市場
你岩岩出冊定昏迷咗？
衣家支共想用超限戰挑戰美國一哥地位，想做世界霸主呀
你估美國會唔會好似你咁on9為咗經濟市場而放棄全球政治、經濟、軍事、文化領導地位

岩呀 我支持一國一制
唔洗支國再拎話司法獨立呃9人 吸引外資 外國勢力
根據李克強講 支國有4億人收入得個1000
禁收入得2000唔知有幾多呢

係d外國佬禁on9 信中國有14億人口 每人賺1蚊都有14億 分分中賺香港人錢仲多過上面d人嘅錢

咁都叫冇幫手？唔係美國帶頭，英澳德會做野？

你都幾攪笑。

唉又off topic

各取所需啫
香港都係搭順風車滅共
國與國之間邊有無利益嘅幫助

個個都知自由呢家野係名義上嘅嘢嚟
美國係基於國家同埋世界嘅利益而反共
香港人咁啱受惠於呢啲行動啫
有著數攞咪照攞 你理得人地真心定假意？

入嚟ban 人啦

上年簽人權法案開始see緊 黎緊會繼續see 希望大家同我一齊see!

英澳收人一定係美國佬開聲？你咁能肯定牙？佢自己又唔收？BNO 有免簽未姐

樓主呢條友擺明係到摟屌
又選擇性回覆
咪撚理佢啦

樓主 在香港又幫過咩手

師兄呢D 就通透啦

點選擇性，你想我覆邊個請問

我個名

block哂就ok 由佢地單機
好撚搞笑 形勢一好就放負

連登仔傻撚咗？咁低質五毛post上熱門？

嘩甘奶迪上身

我買馬吊隻馬跑得慢我洗唔洗落場跑？

最簡單既嘢偏偏冇人做

又block得

話我5毛睇下我記錄就知我黃定藍

岩就岩，錯就要吊

美國佬真係無開門收我地係事實！連免簽都無呀喂！

想問下一個連登AC幾錢？我有好幾個想知行情

我係支那人阿屌

得啦得啦PR狗

有幾個P牌早點休息啦幫你推

oh 原來都係駁唔到

你又駁左d咩話人駁唔到你
英美做左好多野 好快得到自由
我知你反諷緊 咁論點呢？

啲五毛去嚟去去都係講呢啲

建議大家起起樓主個底先

但人地講一句都有用過你係度開po

梁書記尋日粒水唔撚撈想洗底
你see唔see到

總結：連登仔認為美國佬實際上為左自由民主，好幫香港人。
有BNO免簽未？無
比visa 你未？無

英國：有
澳洲：有

連仔：美國佬叫英國比架如果唔係英國唔會肯收300萬香港人！

真係當英國佬開善堂！

為自由民主應該收埋以色列人呀Ma 有無讀英國史架喂唔識去問下陶生啦傻柒！

討論完畢

尋日梁書記粒水唔撚撈
大波華回應都唔敢回
呢度啲人又扮盲
總之一定要影響到佢自己先叫做野

Sorry pr狗

樓主條冚家剷含撚啦

學下香港粗口正字先開post 啦支那人

傻9

所有人辭職都係因為怕制裁一定係粒水
不過仲有3萬隻狗+十鳩幾個紅官+好多柒多高官未辭
唔知你又see唔see到黎緊一齊see! 我地靜靜地然

America first

收皮啦5毛

咁你想點支持，十萬八千里遠，揸架船黎都晒錢過人

你好五毛

請問點5毛法？

阿師兄我追你D文你似大陸狗多過我wo

我話你係支那人呀 支那人

一直block左依隻，大家快d block埋依隻啦

出現了 PR論

細路仔咩

同你爭果兩個字
唉，係啦我係支那狗啦

窮呀嘛Dpr狗

你睇下 樓主完全唔撚理我地2個

有point就講 日日pr五毛咁call names 兒登質素越黎越差

btw粒水既話 會唔會表示過往工作令佢感到光榮呀用下個閪腦諗下都知啦
唔好有人ff就信哂 特別係上連登

此post 已完

大家繼續支持美國啦！希望佢過兩日比個加州你移民啦！

大佬呀你off topic 你講中國做咩呀唉

收線

上面D人解釋曬又話無point得啦得啦pr狗

又係放負五毛...

樓主快啲走

係呀，要派美軍戰機同坦克車去香港先叫幫香港

大量五毛出沒

搞左咁奈， 熱戰又唔打， 制裁又唔做

大佬班友真係無讀能過書架wo 去問下鮑sir 都好啦

冇蓬佩奥踢鳩Bojo屎忽
班英國佬都唔撚曉喐啦屌

冇美帝 香港一早畀共產黨屠城啦屌你老母愛支人
你老母閪美國佬梗係為自己先圍堵支那啦
唔通為咗你嗰兩句鳩噏呀

你咁撚威 上禮賓府揾林鄭隻揪囉

Wish list 入面：

打殘共狗>>>解放香港

講完

BTW 牙你老母

係放負我認

不過5毛唔敢認

藍屍廢老最鍾意話人唔讀歷史，其實最唔識歷史嘅係自己慢慢打飛機啦pr狗

又係要跑得快過隻馬理論

自己收錢出po就以為全世界只係為左錢，你地讀書讀過d 乜ga?

西方世界好注重精神文明ga, 有幾多人為殉道而死，東方人只會話佢地蠢，跟住走去佢地d 遺物度selfie 自以為好文明。

你將D名改晒做黃毓民都一樣通架

心能照啦
唔好google 講晒英國曾經殖民地聽下

佢都係5毛

佢又係PR 狗

我寧願china joe 當選都唔想再見到個條利用香港人, 痴is my best fd 既侵

垃圾post 拉

你零理論添啦 同班Antifa撚樣臭罌出臭草

點知你係咪mon po狗畀美帝制裁唔gur
所以上嚟扮左膠黃狗射尿洩憤

豆侵

係啦係啦
乖啦自己去走廊玩啦

你係咪pr 賊喊捉賊

為甚麼要遞刀子給老美

美國戰艦成日都全球巡遊，好多時仲會停泊香港去屌 IG 港女。。 近年唔見有戰艦停泊香港，美國做緊乜？？港女好痕點算？？

美國比左visa 香港人未姐喂

我無理論架我淨係知澳洲比左美國無

blocked

乜撚野打嘴炮
支那仔？

比visa 跟bno 一樣
就算唔得都學下澳洲

真

其實大家都係黃，咪能嘈
一齊去Hong kong watch 提議下美國比visa 好過啦吊你又話5眼之首

得啦得啦PR狗，專業少少

支那派咗狗糧畀你未啫喂
見你咁撚辛苦 不遺餘力屌鳩個係走廊玩嘅P牌仔

咪停左特殊地位同禁左敏感科技囉，有冇睇新聞呀

咁係幫美國佬同搞鳩支共
幫左香港人D咩請問

佢CONNECT其他國家做野效果幾好
冇左美國迫佢地五眼都可能有好多都仲淆底

你冇撚On9啦
你覺得點解英國佬會開BNO 5+1 呀
你估BJ突然生性呀
你都cls

行會陳智思美國銀行戶口都被取消呀

師兄呢個回覆有質素。唔係淨係識叫唔岩聽果D 5毛呀pr狗呀完全無內容個腦好似全新咁

咁要睇下香港人有無錢啦！如果我地係岡比亞藉又當如何呢呢位師兄

投降

陳智思無左個銀行戶口請問關你鬼事，除左我地會心涼之外

你用狗同個檢控官比？
大家level都唔撚同啦大佬咪撚玩啦
一個毅進畢業，放工返大陸食海底撈既
我真係想問制裁點解佢要驚？佢要驚係有一日俾人炒咋

檢控官係有知識之士，搵埋搵埋咪都係想退休過外國享福
你覺得咁既環境佢仲會想係度咩？仲要故意話自己冇handle國安case？

你地呢啲真係柒唔係扮

你都short既
如果係有錢呢個問題
佢上年都開門啦
唔上年都年頭啦
會唔會同時澳洲，加拿大，英國一齊開呀？
背後邊個推佢地行呢啲政策呀？
唔係美國唔通你呀？

遲d仲話會制裁損害香港民主自由嘅人

佢真係好撚On9
好似啲細路扭計要人俾綠卡唔俾就dum地周街閙人

係等緊個藉口呀喂

唔係下下都話：叫我做，你去打鳩佢咁就等於岩既

唔好off topic :都係咁講，美國自己開左未???

閙人？ 咩中文

收工
又可以做PR狗收5毛

如果要做
4眼一早自己做咗
唔係肥pom講完野先做
你要遮住自己隻眼選擇性失明我都冇計
睇死你到時政策出爐你又會話點解唔俾所有香港人走
屌同你討論都覺得自己On9

鬧
ok？想屈我大陸仔呀？起我底囉

不敢不敢

覆d唔覆d咁高官呢 咁紅官呢
淨係得一個辭職就講到人地一定係因為驚制裁生效

仲有人地話對過往工作覺得光榮
一定係粒水 一定係想洗底

唔好沉迷ff反而先係好事呀

人地死都要美國都開埋先叫做野
唔差在叫埋俄佬啦咁

總之跟住兒登仔打好國際線就實掂啦，中共同港共都好快會投降，費事比兒登仔日日喺國際線笑佢地，你估佢地真係唔驚咩？

咁勁

中國已經悶聲發大財夠
如果你仲覺得中國係肥豬肉
你最後一定係比呢舊肥豬肉反咬
自由同獨裁
最後結局一定係打仗

單機啦你 出埋d五毛post 拉

你地啲人真係cls
乜撚都要畫曬出腸先叫政治
你係咪想人地大大聲話我過去工作俾人迫ga我唔撚想呀我依家想洗底呀我想走呀但我好驚會俾人隊呀所以我先話光榮咋

係呢個敏感時間走唔提
email特登提冇掂國安法案件唔提
特登同大波華意見不合唔提
大波華唔回應唔提

我諗你係要佢咁講你先會話：「係喎原來條友真係粒水喎我明啦」

屌啦星睇政治唔撚critical thinking, 乜撚都要做到出曬面，你千其咪撈政治，輸撚死你

拉

真心
唔即刻核子手段都唔算幫香港人

美國只係ban逗陰，唔俾綠卡我
真係唔做野

你咁撚樣計 其實大部份香港人都冇為場運動真係付出過D咩 憑咩咁撚大口氣？

勁你有政治觸覺同獨立思考
我認輸了 聽完你分析
梁生應該係知錯 轉左暗黃
勿分化
希望黎緊好多官都會轉
我地一齊lets see美國到底可以幫到我地幾盡

冇野覆就潛啦碌柒
你咪see囉
不過你地遮住眼既，點see都只會望到自己C眼

手足努力打好國際線，加油今日邊條國際線要人出聲，即到

五毛名單又新增多個

對付支共唔係幫香港人咩？？？

你想人點幫你？ 0.5比你啦狗仔

因為,脫離咗英國殖民統治之後的國家,紛紛出事和有好多人走到英國
而令到,英國開始收緊英國國籍法

其中,1981年英國國籍法令係英國怕會有好多香港人移民到英國而設的

唔單止連登,好多香港人都有依種想法
高估哂英美兩國的正義度,以為美國會幫香港

講同做係兩回事。自己睇新聞啦，d 外資呢幾個月流入中國既情況先啦口講一套，但身體很誠實啊

連登仔似乎唔係咁諗
定係佢地根本唔識分

幫你係人情 唔幫你係道理

樓主 你由佢地啦
美國佬講既野 係佢地唯一精神寄托黎
你諗下 又唔想諗已經輸左
咪唯有keep住條 國際線 做下野
當仲有一線生機囉
你咁樣一句話你做到野 抹殺好多人 打國際線既心血

俾我住美國 我真係顧掂自己算啦
我做乜要理其他地方既人點 我又唔會去果度

岩, 起碼都免費開放香港人移民, 劃地興建新香港啦

等同點解林鄭果D咁串 唔怕你
自己個仔重係無穿無爛
重話E+過左美國做野 吹呀 吹呀

個種ON9 語氣真係好易認

如果美國佬唔派態
五眼會站邊？
連 bno 都無 5+1 啦
一定係五眼枱底傾好晒啦

寧願更差都唔想唔上唔下第一次見
平時係咪個女仔唔受溝你就想切咗條J佢？

姐係識講 吳識做地下鐵路
你一直都冇幫講香港做乜
就話美國佬吳做乜
港女心態

引戰狗

玩你既內循環啦7頭
叫習總虛心d聽下強仔講野
諗下強仔點解由年頭講六穩變六保
點解要出黎講6億人人均1千
一日到黑係度戰狼外交
群埋班亞非拉圍圍喂就想同成個文明世界打冷戰
瞓撚醒未啊

同你講大量外資流入，身體好誠實，你又講第二d

PR要人一黎就WW3核彈先叫做咗嘢

又block一堆

我理撚得佢為利益定為正義
我整係想美國打9中共

上面話「港人求外國幫手係因為港人覺得佢哋有正義」唔係五毛PR就係低能，

人哋有實力幫你反共兼係民主制度嘅國家你唔求佢哋唔通自己念力反共?

又想屈香港人唔識諗

仲推post

睇小d大陸飛機新聞啦
一堆香港殼公司將d錢轉個圈上反去又話外資
依家大陸限匯啦7頭
教精你啦睇大陸d新聞唔係睇拒吹d咩係睇拒做d咩
依家又搵馬化騰馬雲d支付寶開刀
準備好數字貨幣內循環未阿